話投建制/白票肯定係五毛mon po 狗

凈係睇泛民係議會為周梓樂默哀，係前線後勤幫咁多位手足，已經好值得投，仲有情願俾政治素人機會都好過俾錢建制派幫手射催淚彈毒死我地

死五毛mon po狗快d上水護犬，你地係到留言做風向撚仲好，一次過block撚哂你地，見到個block一個

11.24投非建制

尸

Push....Twitter好撚多...比人圍攻緊

推

乜水都得，唔好投廢票/建制就得

出面好撚多風向吹廢票，好恐怖

其實仲有嗰堆自以為睇通晒世界政治 然後日日圍爐打飛機嗰堆熱青城

果班柯屎唔出就要小學雞搵人陪葬

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】